好掛住你

掛到顛左
都係收埋自己好啲

已經係第三？定第四日無食野
肚餓但唔想食
望到野食就想嘔

走啦

自己開post叫春都唔得

sor我錯 請繼續

一齊叫春

最中意瘋狂叫春

因咩事分開

想飲酒 出去食啲野先飲

請善用起底功能

想喊 但無人會可憐

我都想飲 乾杯

分手我有經驗 選一周最後那天
已經冇晒心機翻工

食d野啦

一陣先飲 食左野先
前兩日咩都無食就飲
立即gg

邊日都唔會有心機返工

而家買左個m記
坐左係度唔想食

唔好諗咁多 同我塞晒落肚

散個排試過唔食野幾日。。至一星期
然後過輕。。

我都輕左成五六磅

係望住都無胃口
個腦淨係諗住酒

飲洒型d架?

我都好掛

唔型
飲酒只會更加頹

我掛到仆街
呼吸唔到

想借酒黎忘記姐
有人話要型咩

飲完就嘔 嘔完再飲
飲到斷曬片

唉 我只係想令個腦一片空白
唔洗再諗住佢

我都好撚掛住佢 好多日冇見

一醉解千愁

我都好想
但無野麻醉到自己
原來飲醉會更加掛住佢

去搵佢啦

如果醉左就解到就好

醉完就去訓 可以辛苦小幾個鐘

問題一樣係解決唔到
學會灑脫好嗎

飲多兩杯，起碼黎緊幾個鐘舒服啲

日日都飲 覺得好傷身
但諗深一層 繼續做人落去都冇乜意思
算啦

醉起碼令你放鬆，渡過晚上寂莫空虛的時間

原諒你太理性與我在一起要守秘密
原諒我太野性想這段情更深刻

冇聯絡方法

比個限期自己，到某月某日要醒

我明

諗起曾經既自己

死廢柴 你媽知道你咁撚樣會好後悔生左你

識野

老老實實 樓主你都唔開心左咁耐
上黎搵人呻都冇用架喎 又會被人話係雞係公廁
定你好需要被人sm

其實你係咪冇同身邊既人講過 搵人傾下好過上網呻啦

過來人 上網呻係解決唔到件事

幾日囉
無呀 無同身邊人講
其實同邊個講都係比人話係雞係公廁
不如我自己唔開心 叫下春就算

本身件事就唔係你錯
但為左個咁既人自己唔開心到要生要死就你自己戇居囉

值得 不值得

之前試過冇食野一個禮拜 得番39kg
利申絲

做我女朋友

je le sais continue cest pas bon
a la fin tu restes pas longtemps

淨係按起底睇標題都估到曬成件事

係 我都覺得自己好戇居
我係垃圾係廢柴

唔想痴住你

真係估得到咁勁
我仲好低能咁 之前個個post都關佢事
原來我只係隻棋

勁掛

我分左5年幾喇
仍然好痛
我生活上好多地方都令我諗起佢

好掛住你
好想咩都唔理

me2

旁觀者清姐
btw 絲打加油 仔死仔還在

你係唔甘心既 就唔好衰俾佢睇
你餓自己冇意思 反而俾佢一種成功感
但佢個心始終唔會返你度架

係唔甘心就做好自己
俾佢見到你冇左佢反而可以活得更好

我會
多謝你
我一定會好好

忙下去 捱下去 但一不小心
總記起你。

我爲何未懂得自白
我爲何未捨得學習
恃住雄辯滔滔 隨便的把你喝罵
我爲何未懂得站立
爲事情出錯了負責
然後我 然後我 恨不得當初
懂得愛惜你

可惜佢唔會咁諗
我都想佢愛惜我

唉...相愛很難
唔想再諗
我要開開心過每一日
唔想人地話成個月我失哂魂咁
唔想人地失望 想搵番D存在感

當你話要開心過每一日
到頭來你發現只係呃緊自己
不如頹耐啲 頹夠就企返起身

再唔呃自己我驚我頹到自殺 SOSAD

講出黎等大家一齊sad

咪啦 一陣飲到爆肝